Proyecto asociado a fidusap.

- clasificacion de usuarios naturales y juridicos.
- creacion,edicion,consulta de usuarios natuales
- creacion,edicion,consulta de usuarios juridicos
- creacion,consulta de perfil de riesgo.
- creacion,edicion,consuta de un fondo.
- consulta de un cuestionario.